在某种程度上，我们这些生活在多个地方的人总会感到一个问题，即哪里（如果在任何地方）是家，以及我们可以称自己为什么，因为没有一个国家的标签是完全正确的。对于一位多种族作家来说，地震和其他剧变是他一生的标志。|加布里埃尔·贝洛特| 2021年1月15日|华盛顿邮报
虽然交易的财务条款未披露，但韦伯已确认，June将继续作为韦伯Stephen Products全资拥有的自有品牌运营，并将继续销售和开发June烤箱及相关产品。韦伯收购智能烹饪初创公司Darrell Etherington 2021年1月12日TechCrunch
该国70%以上的养老院提供者使用运营资金通过所谓的关联方支付自己的费用，即他们或其家庭成员部分或全部拥有的公司。《利益与痛苦：加州最大的养老院连锁店如何在审查过程中积累数百万美元》|黛比·森齐珀、乔尔·雅各布斯、爱丽丝·克里茨，威尔·恩格伦德| 2020年12月31日|华盛顿邮报
我很容易抵制季初巡回赛的号召——我的一个朋友在季初雪崩中丧生，另一个朋友在撞上季初岩石后几乎瘫痪，但我完全理解这种愿望。上周末是落基山脉的一个致命的周末|马克·佩鲁齐| 2020年12月24日|户外在线
研究人员发现了一种病毒的秘密，不久前，这种病毒还完全未知。随着2020年的结束，以下是我们仍然不知道的关于新冠病毒-19 |科学新闻工作人员| 2020年12月9日|科学新闻
在12年的时间里，制作这样一部具有凝聚力、完全引人注目的作品所需要的精准度不逊色。2015年奥斯卡：每日野兽精选，从斯佳丽·约翰逊到《少年时代》|马洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野兽
因此，性并不完全是体验性的，至少部分是交易性的。有精子，就要旅行：帮助女性避免精子库的“天然授精器”|伊丽莎白·皮奇乌托| 2014年11月29日|每日野兽
一群纽约厨师向《每日野兽》展示了如何搞活或完全重铸节日餐桌上的主食。《每日野兽》视频《莎拉·赛义德》2014年11月26日《每日野兽》中的感恩节最爱
这并不是说，那些屈服于南加州大学希腊体系所提倡的精英主义和种族主义的学生是完全同情的。Stepford女生联谊会：南加州大学希腊生活的压力|玛雅·理查德·克雷文| 2014年11月17日|每日野兽
你对演奏完全由人声引导的东西有什么印象？赫比·汉考克发表《大卫·亚夫》2014年11月8日《每日野兽》
小羊的大雪茄很久以前就没了；但他努力地想，完全没有意识到这一事实。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
因此，在我努力证明《圣经》不易出错的过程中，我将几乎完全引用基督教批评家的话。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
但是，如果圣经是由人写的，其中有些人或多或少受到了启发，那么它就不可能是完全完美的。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
尽管如此，花园工作室并没有完全被抛弃，她几乎每天都在那里完成一些事情。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
“不，他的到来让我大吃一惊，”哈特莱顿回答说，他无法完全掩饰自己的紧张。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人